「越受到攻擊，即係嗰樣嘢係啱；越受到稱讚，即係嗰樣嘢係錯。依家不斷俾人攻擊即係做嘅嘢係啱，我哋會繼續做落去。」

「越受到攻擊，即係嗰樣嘢係啱；越受到稱讚，即係嗰樣嘢係錯。依家不斷俾人攻擊即係做嘅嘢係啱，我哋會繼續做落去。」

警告，越級難估㗎吓！

大家估吓呢句説話係邊個講嘅：
1. 華春瑩
2. 林奠
3. 饅頭張
4. 689
5. 何妖
6. 鄧PK

勿回五毛

起底睇其他Po可見

此會員自己鳩作對話扮比龍門老細呃

不斷攻擊龍門

但毫無實質證據

勿回五毛

你地繼續攻擊我啦，越受到攻擊，即係嗰樣嘢係啱；越受到稱讚，即係嗰樣嘢係錯。依家不斷俾人攻擊即係做嘅嘢係啱，我會繼續做落去。

$0.7已過數
恭喜曬

人地ta 姐本身大把水

樓主,係我呀
近日開POST狙擊你地既藍血黃衛兵
還好嗎?仲會每天失眠嗎?天光啦
點睇自己近日不停狙擊龍門
但人地生意完全無受影響?
相信TA姐,唔怕
光復人西,花生革命
你地繼續打飛機啦
一班網絡上既LOSES

你咁樣姐係自認係Anita Wong ？

原來呢個就係ta姐

小妹濕撚哂啦
ta姐威武ta姐我永遠都要支持,,,,狙擊你

中女你都啱
手足你好飢渴咩？

自編自導既神器
就係只需要兩部電話
同日日夜夜守住係電腦面前既時間

有無搞錯？淨係貼得幾張相，邊夠連登仔J啊？等我送多幾張相比大家啦

我係ta姐欽點既"藍血黃衛兵"呀

因為前兩日出post狙擊佢
搞到人地又出post打飛機

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

拉

TA 你都就停經不如收皮啦

我見你有忠粉wor
有個fans話睇左妳d post好多人
話永遠支持ta姐架
咁係咪代表佢盲撐係錯

好多年

我見聾門有忠粉wor
有個fans話睇左佢d post好多人
話永遠支持聾門架
咁係咪代表佢盲撐係錯

樓主係咪人西admin?

我攻擊緊 TA 姐停經喎
你係Anita Wong 咩？

我係佢表妹Sun Leu啊

或者佢係sun leu本人,又或者根本就係同一人

原來sun leu係女?
咁小妹都係女
小妹都中意女人架
有冇相可以J下?

倒不如…

同一人黎
D 用字語氣一撚樣

不過人到中年 要突然改曬語氣用字係難啲嘅

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

J咗我表姐Anita啲相先啦

CHING原來咁早已經追擊緊TA姐
我都係呢兩日先加入戰團咋

TA姐,其實點解你咁得閒?
唔使湊仔咩?

你答咗我個問題先啦

都冇人要仲湊咩仔

大家答下我係123456邊個啦

咁TA姐真係要小心D
網上交友易墮騙局
50路係高危

連登仔唔肯面對現實

仲未有人肯答

推

打多幾隻字先

同藍絲一樣無視現實

連登仔今日食咗聾門屎味咖喱未

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

肚痾緊？